{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 올림피아 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了しなければなりません。 両親と一緒にいる4歳以上の子供も宿泊が可能であり、追加時に1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 寝具類も追加時に1セット当たり10,000ウォンの費用が発生します。 駐車は無料で可能で、冷暖房設備を提供しています。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、人数を超える場合は追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は利用できず、キャンセル規定が適用されます。 客室は禁煙であり、喫煙時には客室整備費用がかかります。 外からハンバーガー、チキン、ピザなど臭いのきつい食べ物は客室に持ち込めません。 無料Wi-Fiと基本アメニティをご提供しております。 キャンセルは詳細説明の取り消し規定に従って可能であり、ご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 ペットは宿泊不可能であり、客室内での危険性や火気性物質であるキャンドルや爆竹の使用や持ち込みも禁止します。 20:00以降のチェックインをご希望の場合は、ホテルまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "4歳以上の子供も宿泊が可能であり、追加時に1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具はいくらですか？",
            "answer": "寝具類も追加時に1セット当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は当日現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は利用できず、キャンセル規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙であり、喫煙時には客室整備費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "食べ物は客室に持ち込めますか？",
            "answer": "外からハンバーガーやチキン、ピザなど臭いのきつい食べ物は客室に持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと基本アメニティをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは詳細説明の取り消し規定に従って可能であり、ご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊不可能であり、客室内での危険性や火気性物質であるキャンドルや爆竹の使用や持ち込みも禁止します。"
        },
        {
            "question": "20時以降のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "20:00以降のチェックインをご希望の場合は、ホテルまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 455
    }
}